不論你係企前定後既抗爭者， 通通同我入黎

首先，我唔係想指責

請大家 Set 做手機 WALLPAPER 時刻提醒自己

時刻提醒自己，
手足一比人拉， 入左新屋嶺集中營—

男既打撚到骨折腦出血，女既唔好話裸搜， 估計什至可能已經有手足被強姦。

下次啲狗再衝， 試下唔好嗌走，嗌

手足救人

怯，手足就玩撚完

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！